====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le croquis à main levée a le pouvoir de maintenir en éveil le fil de la pensée (leçon que j ' ai apprise auprès de Renzo Piano) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

